點睇馬化騰？

馬騰？武力 90?

伏波將軍馬援後人，典型官n代

廢人一個, 挑馬雲機,挑左咁撚多年都收唔撚到馬雲皮

幾有錢 榜樣

佢個京東開左咁多年, 就拍足烏蠅咁多年

曾經研究同騰訊有關既股既時候, 問左幾十個淘寶窮撚FD, 冇一個幫親京東

個京東就係馬化騰旗下既產物, 佢係有料就收撚左馬雲皮啦, 洗撚搞埋D小動作, 聯合其他商人好似小學雞咁排擠馬雲咩

馬雲雖然樣衰, 但最少佢捉到班窮撚心理, 開個平台出黎專賣假貨

馬化騰? 冇黨照咪廢人一名

睇上次義烏會議就知 一班人喂威圍，得馬雲無埋堆
雖然我有700 d股 但個人方面鐘意馬雲 幾有性格 真正叻仔來